旺角有無邊度買tequila比較平

想買返枝patron silver
但citysuper賣成765

LM

去轉台灣帶幾支返嚟應該仲抵。香港買don julio係搶錢

香港好多酒舖都推威同紅酒
想平靚正tequila好難

深水埗D辦館平D